沙利係咪比人吹大咗，揸住星級陣容係意甲都做唔到榜首

仲要輸比垃圾拉齊奧

屌帥是無辜的。

3點正 維園見呀 屌

教車時都知垃圾黎
成世沒贏過冠軍

沙利根本係中型班料

有勁過咩佢

教拿時都知，聯賽輸返轉頭

浪費左丙朗..

唔可以係干蛇勁嘅

但干sir比祖技術性擊倒

連門前帝都救唔到

唯一一個領隊可以用到C朗唔識入波

冇左舒服仔